[是日風向]話咩有大台 場運動會輸

每日3毛5毛都出盡渾身解數去帶風向
而今日嘅風向就係屈有大台啦
佢哋一連串嘅攻勢將今日聽日後日嘅行動post洗走哂
我哋見到呢啲風向post唔好再入去同佢哋拗
當你哋入去拗 佢哋嘅目的就達到啦
所以
負皮
Block
上一頁

入嚟睇完就同出去推番哂啲行動post上嚟
嘗試每日都為大家更新3毛5毛風向

光復香港
時代革命

十連開始

同意，幫手推

一

二

三

四

五

同意
要善用不推post 回覆

六

呢個post入邊好多鬼
大家請隨便負評
Block晒佢
善用不推文回覆

以後一有大台，所有本土派一票不投泛民

七

八

九

十

冇錯 可能新出大家唔慣 要開始試下用啦

聽日如果又起風 我再為大家監察住個風向 向大家作出即時報導

推，其實明顯地每日佢地就轉唔同風

5毛開既post都係正面反面咁講大台
No one gives a shit about that
Please stop

務求令風向post全部都沉哂落去

等我試下每日更新

啲人覺得出名啲嘅人or組織講野就話大台
唔跟咪得 好似612咁 開幾十個po講jm9
我就唔信有人會整大台 仲要成功

頭先出面真心好撚多

推

推完呢個一定要出去推機場post

Agger

同意樓主，無撚再開大台post , 記撚住我地大台係政府畜狗，係佢地團結我地一直走出黎。

唔可能有ON9出來認自己大台，
揹上刑責

無大台出現前，
唔需要打稻草人

我依家唔係想拆大台
係想拆有講大台嘅Po
無啦啦大台大台
大佢老母啦
出左大台大家自然會屌架啦

即係你支持大台？
記唔記得2014係點輸
連政府都想你有大台

三毛不繼出現，多到淪陷
引到大家花大量時間互相猜忌先係問題
要分化好易， 要共識好難

先fact check, 後思考， 再行動
尋日主要風向有
-利君亞
-和你飛
-大台
-鐘樓割唔割

首先講返句

大家記得9-11一連3日機場和你飛

之後回post，佢地咁想有大台，咁我地就話個大台係政府，係林鄭，成件事都係政府動員我地200萬市民上街，只要林鄭同政府肯正面回應我地既5大訴求，咁我地個抗爭就會結束

係tg屌鳩班糾察都話鳩我係鬼踢鳩我出group
班撚樣真係唔知咩心態

問係邊撚到有大台 自己諗啦 你發夢係自發定跟風呀

連登都要游擊呀，啲撚樣3毛就係睇住連登仔方向去推post出post搞分化，一個話題一見到可疑地多post大家就要冷靜啲先決定回覆，正負評定無視

記住邊個團結我地一直出黎，就係政府同埋警狗，我地大台係敵人。如果邊撚個再話建大台，就直接同佢講 敵人係我地大台，唔洗浪費時間討論落去

請大家保持理性思考

問心自己出嚟係為咩 你係跟大台出咩？？？

我出嚟就係推倒政府大台嘅

其實入去屌都無問題 用不推文就得

呢dpost鼓勵大家打稻草人
集中火力打政權同警權先好過

I mean d 三毛五毛，not this post

唔好再討論大台了

推番行動post出嚟呀